原來著住校服扑野真係一種情趣

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀喇沙
佢: 你在南方的艷陽裡

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

有冇叫佢做slut

著住校服扑係另一番風味
真係會早泄

下，你搞清楚D關係先，Slut都唔係入面

想睇男朋友著校服恤衫屌我屌到出曬汗

校裙加黑絲特別淫賤 屌到丁都斷

你有無出精

大雪紛飛

This

件校股係咪男拔

is

Great

gay

青頭仔